香港就係缺少何韻詩肥佬黎呢d肯企出黎屌鳩極權嘅人，奶共廢物怕事佔大多數。

如果個個都好似佢地咁有吉事，香港唔會攪成咁。

毓民長毛個D屌左十幾年，有用咩

屌出國際呀，你位郁民夠膽咩？